## Mettez tous vos paquets custom et leur codes source ici. 
Oubliez pas de reconstruire votre paquet après avoir modifié le code source. 

Assurez vous aussi qu'ils sont complètement indépendants. Si quelqu'un bundle un paquet qui a des dépendences non inclut je le git-blame publiquement jusqu'à ce qu'il commet toaster-bain.
